其實唔使多講，只要見到董生同成龍兩大巨頭出現，就知大聯盟之後會點

請參考

董建華在任七年及成龍代言

董建華親自向習敗北推薦689同777

有無陳百祥